potato powered ev3
====

Ce repo existe afin de partager du code lié au développement de l'ia de notre robot lego mindstorm ev3.

Informations
----

Voir le fichier `infos.pdf`.

Import du projet
----
Via Eclipse, ça se fait tout seul. Parfois le package inclu fait planter l'ev3, il faut avoir le jre 1.7 pour build.